

 Váš vzťah sa vyvíja.Až dosahuje vrchol.Zaľúbenosť pomaly opadáva ako listy z trhajúceho kalendára.Prichádzajú starosti,na povrch sa predierajú rozne negatíva súžitia.Obaja začnete byť unavení spoločnou existenciou.Opať však dokážete prežívať silné citové puto narodením vytúženého dieťatka,jedného,druhého.S príchodom detí prichádzajú aj nové starosti,nové zážitky ale aj príjemne strávené dovolenky. 
 Čas však plynie a deti vyletia z hniezda.Odrazu akoby ste si nemali čo so svojím manželom povedať.Komunikácia medzi vami viazne a začne sa medzi vami vytvárať akási priepasť.Ani v spálni vás to už s vaším mužom nebaví.Pretože sa k vám správa akosi tvrdšie.Prestane si vás všímať.Zaujíma ho jedine to čo bude jesť a či ste mu kúpili pivo,cigarety.Vtedy premýšľate nad tým kam sa podel muž ktorého ste si pred rokmi brali.Snažíte sa spomenúť si na muža ktorého ste tak vrúcne milovali.Dívate sa na svadobnú fotografiu no potom mávnete rukou a premýšľate ďalej. 
 Zatiaľ čo váš manžel sa pri sledovaní futbalu prepcháva pečeným bočikom ktorý si dnes na obed rozkázal.Zapíja to správne vychladeným pivom a s nohami vyloženými na stole,nadáva a kľaje na to či ono futbalové družstvo.Vy popri domácich prácach uvažujete o tom aké by to bolo a čo by sa stalo keby ste si našli milenca.Uvažujete nad tým ako by váš milenec mal vyzerať.Predstavujete si opak toho muža ktorý akoby zostal zakliesnený v kresle pred telkou.Pri leštení zrkadla sa na seba zadívate.Zošpúlite pery,rozpustíte si vlasy.Pózujete pred zrkadlom,obzeráte si svoje krivky.Upratovanie ktoré ste si zobrali pomimo aby ste našetrili na dovolenku,urobilo s vašou postavou hotové zázraky.Niet sa však čo čudovať.Dvakrát do týždňa poumývať dvanásť poschodový panelák to nie je žiadna sranda.Pri poslednom pohľade do zrkadla vás napadne že ešte nie ste na zahodenie. 
 Na ulici v obchode v práci si začnete všímať mužov.Zrazu zisťujete že sa po vás muži otáčajú.Je to pre vás príjemný pocit a tak vám jemne zdvihne vaše zabudnuté sebavedomie.Prudko meníte svoj vzhľad.No to nebude iba jediná zmena vo vašom živote.Zmeníte aj názor na neveru. 
 Po dlhom hľadaní ho konečne nájdete.Váš milenec je naozaj presný opak vášho manžela.Je od vás mladší o celé desaťročie ale to nebola vaša podmienka.Skor náhoda.Akosi ste si sadli.Je vysoký a štíhly.Popri práci si rád zájde s kolegom na tenis.A inak ako aktívne,športu svoju pozornosť nevenuje.Nefajčí a zásadne alkoholu neholduje.Je to veľmi príjemný spoločník a vždy má pre vás pripravený nejaký darček vo forme kvietku alebo vo forme pozvania na nejakú peknú hru do divadla.Veľa spolu hovoríte.Občas s ním zájdete na večeru mimo mesta.Po večeri strávite so svojím milencom hodinku dve v motely.Je vám s ním úžasne.Pri ňom sa cítite ako krásna žena.Odrazu máte pocit že milujete a ste milovaná.Trávite s ním veľa času ale nie toľko aby vás manžel začal z nevery upodozrievať. 
 Nechcete sa predsa rozvádzať.Veď načo bláznieť na staré kolená?I keď to vlastne už robíte.Áno práve ste sa zbláznili.No čo je na tom,že si spestríte sexuálny život?Že ujdete stereotypu?Vy svojho manžela ľúbite.Síce už trochu inak ale láska to stále je.Len roky spolužitia trochu zmenili váš pohľad na život a zrazu ste schopná upustiť zo svojich zásad.Zabudnete na sľub ktorý ste pri sobáši manželovi dali.Našli ste to čo sa už z vášho vzťahu vytratilo.Neviete ako dlho so svojím milencom budete.Nad tým neuvažujete.Jednoducho vám je s ním tak dobre. 

